\begin{denotation}
\itemsep 0em

\item [AIC] 赤池信息准则(Akaike Information Criterion)
\item [BIC] 贝叶斯信息准则(Bayesian Information Criterion)
\item [CEPU] 中国经济政策不确定性指数(China Economic Policy Uncertainty Index)
\item [AEPU] 美国经济政策不确定性指数(America Economic Policy Uncertainty Index)
\item [RV] 已实现波动率(Realized volatility)
\item [RC] 已实现样本相关系数(Realized Sample Correlation Coefficient)
\end{denotation}
